__echo:__ Эта команда используется для вывода текста на экран. Просто говоря, echo принимает переданный ей текст и выводит его на стандартный вывод (обычно это экран). Пример использования:

echo "Hello, World!"

Это выведет строку "Hello, World!" на экран.

__grep: grep__ - это утилита для поиска строк в текстовых файлах. Она принимает шаблон поиска и файл(ы), в которых нужно произвести поиск. Пример:

grep "pattern" filename

Это найдет все строки в файле filename, содержащие "pattern".

__diff:__ используется для сравнения содержимого двух файлов и выдачи различий между ними. Пример:

diff file1.txt file2.txt

Это покажет различия между содержимым file1.txt и file2.txt. Если файлы идентичны, вывод будет пустым. Если есть различия, diff покажет, в чем они заключаются.

